人愈大 愈孤獨

I know

多咗好多顧慮
好多野想講想傾 然後諗兩諗 又吞番落肚

好多野想做冇時間做
想講唔可以講

D朋友 都結婚生仔 好耐先見一次